有無巴絲係新加坡做野？

想去果邊發展，但自己讀嘅野係新加坡好難搵到工，可以要再讀上去，轉做其他一般工先。有無巴絲係果邊settle 可以比啲經驗？Employment Pass係咪好難拎/要幾耐先做到PR?

算吧啦